建築公司創記之城辦公室有人沒戴口罩 10多人確診

本地個案方面，其中48宗與之前的個案有關連，包括36人與早前確診的家人或朋友聚會後受感染；堅城(梁氏)建築有限公司多2人確診及2人初步確診，多名職員需檢疫，涉及員工確診約有10多人，另有數人為員工家屬。該公司辦公室在觀塘創記之城三期，多人在辦公室內工作，有人沒有戴口罩，至於個別地盤工人染疫，但未見有大型爆發，中心會先了解情況。張承認昨日漏了公布，往後涉及7至8人的群組會公布。

不嬲好多柒頭返到office就除

公司好多廢老都唔戴口罩

攬炒。

攬炒

唔停工即攬炒
goodjob

根本好多人中招自己都唔知

呢類行業用大把黑工

涉及7至8人的群組會公布
有2個人 grouping到就要提啦 屌

我公司啲人包括老細半年前開始返到去就除
依家得兩個阿叔驚死KEEP住戴
可能好快到我地

我老細都係
佢一入室內就除，自己office客office都一樣
仲會企喺街飲starbucks，智障港豬